<Book定機票> 靚日子: 2019年9月28日 (星期六)

啱啱諗住攞假去個短trip
發現呢個日子幾靚
9月28號 星期六， 連埋我哋10月1號中國國慶
請一日假就可以去到四日旅行
短短地去日韓台都得

睇嚟要book定機票了

diu
開錯時事台

放AL 低成本之選

泰國都得

全連登愛國愛黨外遊日

希望香討師兄們唔好乘機搞事啦

大灣區每個城市玩返日

10月7號仲有重陽節

567三日